有冇人玩l4d2淨係用黑妹？

唔使見到佢個衰樣

相反玩1啲地圖就一定揀男角 然後瘋狂受傷等zoey姐幫我補血

gif圖

好耐冇玩

用黑鬼

碌鳩

?fig冇

BLM

抽中黑妹都會用近戰

虧bomb

教練

星期六朝早呀

metoo

L4d2 d mod禁個訂閱已經改左個角色
仲用原裝

幾點

你比spitter噴就有

？能天

能陽太

到時你咪知

用女人會俾屍打得勁啲

冇gif 辣殺po

Coach 會高防多血啲

個笑聲不得了